暑期工做船p helper，你問我答

唔洗問有無女女圖

咁你開po把撚呀？

知你班淫蟲實會問

無呀

此post已完 會員請有秩地離開

我屌你老母冇圖學人開post 含撚啦

連登突發公告

本人，
連登會員：樓主老母，
現在正式無下限任人抽插、輪姦、侵犯、侮辱。

祝 性福愉快

樓主老母上

幾時你問我答開始要出圖

搞手係咪次次都打到和？

係呀 未見過有人走數

有幾淫亂？

有冇係廁所搵到dom

見過有條女飲醉左直接摷隔離條仔

直接dum落海啦點會係廁所揾到

你有冇抽水

隔離成堆厹想抽都無我份

有冇黑實肌肉靚仔有冇同佢地一齊互打

HeHe派對如何

無咩特別多靚仔不過好多女

多女少仔架

點做
lifeguard?

起錨收錨，接客，開水抱滑梯香蕉船，陪班客玩，完左要清潔

點搵份工?

我識個船家